Virtual Youtubers討論區（272）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

傳教+留名

痴撚線呢到勁能燈 早排先話印尼唔會出二期生

居然係id2

成吉思汗lm

火開緊LIVE咩?

火雞聖誕BGM

睇黎印尼個market應該比大家想像中好

右邊個畫師係POCHI?

聖誕火雞

狗屎爛網黎
只係HOLO敢試敢做姐

試問 小粉紅該如何面對

1.垂死掙扎
2.石頭壓自己的腳

ID出2期生

ID Gen2

有冇得縮細

我單推

有實力可以當EN 2期嚟做

刪咗文？

連V風火輪

鯊魚件衫

新參留名

Btw印尼有冇地方叫佐賀

燈到ID有二期生

尷尬Show開始了

好QQ

又請到大手畫

又FF不仲

JP個班畫師都無咁大手

gura未瞓醒

係唔係全體攻擊同惡魔姐姐畫師

唔知點解硬係覺得鯊鯊個氣場太勁,搞到有少少尷尬

POCHI好似好中意印印
又同LOFI唱歌 又畫2期

Reine 係link一入去iofi黎既

up乜呀

鯊鯊走咗

係

鯊鯊比火雞笑唔識日文即刻閪面走人

ID果個係科學怪人定Zombie

不仲

上堂啦

新po留名

仲以為會好似張待機圖咁左右放

佐賀

嬲9 , 即閃

不仲啦，今次我信啦

一姐正臭西港女

40k人睇不仲

鯊魚逃課

到底火雞部電腦送到黎未
定係佢部電腦其實係送番鄉下

落堂啦

如果今次fail左，火雞應該唔敢再約鯊鯊

又重播

完 , 逃課

雪民講有新ID成員 Lamy即刻去搵

叫鯊鯊落chatroom算啦

仆街啦今鋪
希望個聯動唔好炒

一姐比火雞串完就逃課

IOFI

笑死 捉翻Gura翻黎

有片

火雞頭先問三家姐借槍

再走就啪低你

已經有圖

Ame就真係逃課啦

feel到有浸老死不相往來既氣場

三家姐而家都唔捉鬼
翻咗去鄉下耕田

AME係CHAT度

ame一定係特登畀gura同雞1on1

就咁睇twitter已經覺得佐賀妹應該痴線既
孔雀應該都係痴線既一類

鯊鯊同火雞 風格2個極端

Ame 逃課打機

真走堂

51k了

How do you say konni

所以百鬼唔返工

毒撚 collab 現充 類似係咁

硬係覺得鯊鯊同親死神火雞合作都有D老尷
感覺上係個電波唔夾

火雞做呢類節目幾好
4萬同接起跳

因為毒撚鯊無開 , d 人過曬去

又走

火雞做低左GURA

鯊鯊好大牌

鯊魚又走

係個ping問題搞到斷線定係佢兩個是但一個部機廢

玩撚完

火雞又要去同Ina傾計了

其實聯動既話教語言已經好有趣
但好少人咁做

好啱我呢d初學日文既人睇

牙雞應該以後都唔會再單獨搵gura

佢好似講過月尾上網會有問題

咁快捉番佢番黎

Ame睇住個女上堂

會長之前有教FUCK點講

其實放張圖咪算，咁搞法唔掂

ame
偷人食晏錢

gura只係做返百厭細路個character

細蚊仔坐唔定

睇黎係痴線女人

hololive幼稚園

連印尼都有2期
我懷疑cn2期都一早搵好晒人
好彩走得快

做咩走咗

唔係一直有Cn2咩

58k

火雞專武黎
之後開下教本社英文同德文應該都得

聯動之鬼

其實係鬼佬都想學日文

好想睇櫻語教室

拯救佢哋啲英文水平

爆血管都似

FAQQQQQQQQQQ

咁幾時有En2

使唔使講完HE 要急住改SHE

教佢地

一直都覺得火雞同死神應該唔太熟OBS個操作

futa confirmed

59了

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

oh no no!! no petan no no
yes bong bong
me, elite, bong bong yes yes
FAQ

Mission impossible

Ame係唔係好擔心，一直camp住

有鳩絲打

鯊應該有少少日文底

阿媽擔心個女第一日返幼稚園

60了

Lethego

真係好似Gura 老母咁

3,4月呱
半年差唔多

鳩鳩下都60k

唔知道那個人會唔會....

口音聽得出啦

2期生現時招募中

一見到就諗起茅野

但係上火雞堂唔可以去廁所

鯊魚講日文好打耳

gura唱日文歌好聽過JP啲人架

老母二連擊

又想發動戰爭

應該唔會

我懷疑你想鞭__長

咁識唱歌都唔代表識日文嘅 跟住50音嘅

仲有個係佐賀過黎

Ps4又彈驚

Ps4:我想抖...抖

認真 鞭團長嘅人唔知咩心態 明明咁有特色

係咪史上第一隻喪屍v

你點同一時間睇兩個台

個人勢有好多

唔知會唔會under Russia

炎上兵法 (物理)

手機 iPad

每次唔撞其他人我都會開到大大聲播團長歌回

台灣有隻冇人識嘅

永遠唔會返嚟了

但印尼組如果抽到個火雞級既人就好

唔怪之得尋晚moona要講id一期生
原來印尼姐姐收到風

神父的部隊起了作用

外星人都算半個

花音之前3D同20歲都冇搵

鯊魚記憶有幾多,會唔會鯊鯊聽日就唔記得哂

佢好似唔係好做到

10分鐘後開波

又話呢行尾水
Id冇人睇 市場飽和

至少作識咁多語言，可以同火雞合作學下既

但係id個數真係低

無抄底既話, 應該完直播就唔記得

cls船長

例轉個性別就成件事錯晒

倒轉個性別比人拉撚左啦

Iofi

IOFI係識日文 但控場能力差好遠

做咗美國總統

聽完船長咁講都幾肯定小學生果晚船長加左好多幻想落去

鯊魚牙牙學語咁
好正

好mean

火雞教室意外地幾好睇

點解要放蘋果係頭到

N2

Id 咪當半個en

佢做主持唔錯

gura夠cute

係咪有新既狂戰士

日本人好鍾意係細路頭上疊橙

應該會拆左446個拉麵鋪

但SHION最初唔俾船長講真係耐人尋味

發覺鯊鯊呢堂講日文時聽上去個feel得5,6歲

不過如果可以教埋grammer仲好
又好睇又真係學到野

446輕鬆爆頭

想比小學生隻手仔摸

玩mc都係要打頭

收番en個名就係為左咁
都預左

2邊都抽人了

居然唔係唐巴

我係holo人啊hi

唐十一 俾人拉咗？

又話唔睇v

唔係唔入黎咩

入咗狀態之後就冇咗尷

我估最多玩船長粒lin

班鬼佬又去訓啊
做咩得59k

咁大件事連黃金撚巴都唔講？

冇....

好多人都係估小學生當船長係公仔咁抱
其他嗰啲全部都係妄想

或者兩邊互磨

多左

神父係印尼返黎過左14日隔離未

喪屍

木口阿叻要人

feel到係癲婆

但係shion叫船長唔好講咁多同咁詳細就好多幻想

交代尋日果個5期聚（遟到）

三個都有可能係

又多個shitty Japanese meme
お疲れサメでした

就睇下個設定可以保持幾耐

佢講英文都係得7,8歲FEEL

就咁睇孔雀好似識日文

印度啊印尼

咁突然既

連燈

火雞到？

Free chat

印度？

唔通神父就係印尼二期

6:25AM

咁都晒到恩愛

冇睇到sor

連V

Lamy咁快Follow左

彩虹人

好想俾gura用日文insult

有冇巴打諗住試下

啱啱先完朝活

sa~me dane

教呢啲

比人當係2434cn

我就係要呢d

今堂重點

學語言緊係學粗口最開心啦

哈洽馬個類型

同接即刻上返

終於入正題

北斗

nani!?

我要打飛你!

好宅

Meme要來了

竟然唔教最重要果句 草

呢到已經卡

咪香港 有乜問題

竟然冇nani 點樣剪clip

草 應該都識啦 咁出名

rick roll

可能要睇番鯊魚之前有冇講

精一杯

又嚟

轉場睇阿叻

睇到個chat 再望先知係日文rickroll

完全估唔到會講你已經死了

唔識日文 呢段點解

rick roll日文版

rick rolled

成段都係rickroll

屌 rick roll

我睇到第二句覺得怪怪地
一望望最後一段就知

never gonna....

我都係望到最尾個段先有聲

最後一段真係一望就feel到

火雞企劃鬼才

you know the rules

座長要人

狗狗點解可以十幾個鐘stream都一直咁精神

未訓醒

GURA頭先係咁易唱首歌D鼓聲已經好正

星之彼方今晚又唱歌
又係時候聽佢哋漏啲口風傾會長
龍之子，準備集合

成個岩岩訓醒咁款

座長未訓醒真係Q到震

其實狗狗中之人係三胞胎輪班

營運出手未

完了

依家精神 之後又休息

訓前開緊
起身番工part2仲開緊
放工都未完

又講lamy

冇...

血壓成功降低

座長未瞓醒

打十幾個鐘好多人都做到，但stream 十幾個鐘要講野keep住high tension 真係好勁

正

好得意

lamy

屌原來係排period earning
當我冇post過

座長醒左

睇黎火雞今次呢個聯動幾成功

起碼全世界都覺得尷尬完場下
結果大家都開心

一定叫成功

返工睇唔到

未醒姐，我成日起身都頭暈

鴨、火雞、孔雀
Holobirds又多一員大將

差star果邊

家禽系vtuber

有可能血糖低

主持王黎, 以後MC實搵佢拍狐狸

Hololive 動物園

其實486有咩好睇，我頂唔順佢把聲

Botan係slender

吐嘈系vtuber

暗串ねね高+大份

486 其實執下個樣都係靚架
486 水手服

把聲
一個人講嘢都可以嘈到拆天

486個look真係唔掂，成個tb咁

吐糟役 同埋貪佢夠嘈 帶到氣氛
其實鴨音之外嘅其他音幾好聽
例如佢啲清喉嚨咳聲

nene邊度高

傳心師又話番老家之後唔do既

你都痴撚線
通常以D青梅竹馬細細個係tb咁，一到大學撞返一定正到仆街

又話id賺唔到錢 點解出2期生

短髮妹先淫
TB look順便玩埋性轉 扶他本

連燈
賺唔到錢(對比本社）

你老母都好正

退100步 如果覺得個到有得發展 係咪都搶左市佔率先

唐老鴨聲好正wo

咁諗
印尼賺錢好似唔多，但果邊物價低
圍返其實幾好

iofi果d 1個月sc都20000蚊，重要未計streamlab果d

個人好正
性格好好
全方位無死角既人

不過就係把聲有d 特別
鍾意既會好鍾意
唔鍾意既就比較難接受

座長睇黎好眼訓

聽真啲

頭先成個頭瞓低

486 好女仔

ID 出2

一入就死

ID幾時有3D

睇佢陽角9upper同好易害羞

486已經係成個箱最冇爭議果個咁都要搵野黎片

不嬲都短髮好女仔

所以話啲holo人真係垃圾

利申：垃圾 專抽水

琴日貼左無人理我

你要貼真飛鳥先有人理

座長把聲好似日本D MK妹

最尾嚇死

好女仔

咁聽歌

自己回自己咪得

難聽過周秀娜

琴日得我一個月兔黨係到發癲

聾咗?去排耳鼻喉科啦

會長又每日一篇

會長又派雞湯

1/1

好35feel

會長每日一篇POST出黎30秒已經200幾個LIKE

但今次碗雞湯似真係準備緊d野

今日會長咁早出

今日早o左成幾粒鐘

翻譯plz

我已經變左會長真愛fans

把聲完全唔同

兩點
paper please tenshi
天使要人

收到 六花巴

btw 近排天使開得幾密吓，老豆我老懷安慰

未見過d野
買飛要研究,直播洗唔洗vpn又要

屌，講過幾多次，我真係唔係六花巴
雖然大家都知六花係天使gachi
但其實除左佢，仲有好多人鍾意天使㗎

如何唔養gachi 都可以有班真愛死忠

你貼張地布相證明一下先

木口雜巾

簡單講句就係
準備搞單大o野
大家耐心等待

講真
當初入Holo坑果時
心入面要排
真係點排都未到會長
但到今時今日
會長係我心入面係Holo最愛
佢果種性格真係太聚集到人想跟隨佢

會長

桐生兄貴

咁早既今日

咁你之前叫咩名

你睇下迷龍果班V就知

Figaro今日200人睇
sub都升左100

天國入境處

以前唔明點解天使要成日痴埋會長度
依家就明
真係領袖魅力

今日日本放假？

以前唔係話痴佢人氣咩

2020年12月の祝日と連休
祝日・連休なし

仲多人睇過星期日晚

大事係咪推翻YAGOO
成立桐生帝國

玩人龍

草

玩開傳心嘅small potato，講出嚟都冇人記得啦

唔講出黎實冇人記得架

華生成三萬人睇咁恐怖

水尾

咁點會唔記得

滿滿的正能量
有上進心又勤力(做節目)
用生命影響生命
你叫連咁多營收既rushia都要痴埋會長到
知咩料啦
仲有就係開解watame單野

係華生個Setting定係佢地個區冇火把
好似周圍都咁黑咁既

你咪燈

我撐龍又話我燈
我反夸又話我搞事
好難服侍

佢唔鍾意插火把

今日唔係日本紅日呀

華生條鐵路係唔係附加埋詛咒

WOW

好難相信2021都黎竟然仲有人玩HOTS

琴日見到有人玩高達先奇

依家先知巴打推Towa

我單推towa

隻手指

唔要tama了？

condom黎

仲呃到ina 回佢

之前都見過v玩
但第1次見到係將場

......

ID2期中間原來係元祖同老母

tama已成condom

天使做乜?
咁快入結局咩事

呢句野出自佢口
有d傷感
當初佢係最落力推廣たま既巴打

收左錢唔做野

2020.12.28

ina覆個個真架

好似真身都未有本人認證

好似唔係,假果個照copy左真果個講既野,但冇人覆佢
ina覆緊呢個係真野黎

4, 5, 6號

where're you?

咩neta

有冇MC之鬼知道華生座野起成點

呢個真野

睇住兔嚟起TTT掛

冇追一排 都想知佢座生怪塔同iron farm起成點

如果ID二期一開波sub多過一期會唔會好尷尬

我記得之前有真人相睇
有冇巴打可以send多次出黎

here we go again

其實兔個TTT係咪自動做埋sorting
見佢啲掉落物放得好齊

Moona上去執過黎...

同百鬼一樣死法

真係就咁照住條線順序去撳

Moona好女仔

舉報班仆街假帳係有用
早兩日果條list有兩個已經bam左

島清

冇,只係啲人打完唔要會自己放返好
腐肉已經滿咗箱但冇人拎去換石,鐵換太方便

女人手

EN嘅sub多過本社尷唔尷尬？

小天使高智商

佢都冇整分類漏斗，全部人手執

咪撚gay啦...

你女仔？

你係咪打得太多丁
對眼睇野開始唔清？

近期akukin建設同35村發展速度驚人
希望今晚月兔起完本社之後會緊接著手更多既工程項目

我只係睇到拖牙隻手仔

好驚華生曬咁多心機起完座TTT出黎唔work
佢有冇睇過攻略同理解個思路先整架

過咗nnn

今日會唔會又rage quit

小粉紅又係會長free chat 到洗

無能狂怒咪呢D

有時好難想像呢D人面皮厚到咁

官網有真ac
點會走去自己search

以佢性格一定quit完偷偷地再睇要點整同邊到錯
佢執行力同決心都好強

唔覺會放棄

癡線呢個唔係傳心級別咁簡單

佢d gif好鳩好高質

其實除咗觀賞用建築之外都已經冇乜嘢可以起

唔work咪再整過
我前前後後都整左4次

岩岩先見到最大果個假帳d follower全部都係小粉紅黎
可以間唔中就入去一次過report哂佢地唔洗慢慢搵

係喎又幾好用喎

你地report完twitter有冇覆過 我見有部份未覆就已經比佢bam左

係唔係到墨西哥佬爆血管

俾屈臣音樂洗咗腦

可以開埋haachama洗多次

修羅場？

話時話佢首BGM係有人幫佢整,定係上網搵番黎
又會有正常版同聖誕版咁好

有時有

好心買過個鑊啦

量子波動讀心法

華生無插火把我就知會出事

用咗咁耐有感情

幾日後先有

但其實咁樣會出怪係咪姐係代表座TTT係成功

ID 2期個reine 係twitter用日文覆3家姐同00 機喎

出晒事

真係俾佢講中咗就好笑

睇個tag都知假

連v連預言家都出埋

好仆街

個人覺得如果單純加入0期既話應該唔洗專登放假同埋每日一篇
而且就算加入0期都係冇解決到依家最大既問題
大家都係乖乖地等算啦

點G少用twitter
不過佢用香港location我燥撚左

Haachama Cooking又黎料

月兔連動的背後

心心真係cls㗎

出怪係好成功
但而家變左收爐好麻煩

中風

心心做乜鳩叫

中國都上唔到TWITTER

sorting背後組件唔少，唔係細地方搞得掂

搵食工具黎

屈臣話twitter有十幾首

手套撕雞

牙心

搵鉸剪咪得

仇恨內容

好撚痴線 撻著咗個爐然後喺度搣

Mark低收工睇

我多數揀針對性騷擾 仲可以一次REPORT五個POST

都就返日本啦（好似係）

好唔開胃

呢D真係仇恨內容黎

茶餐廳啲獲燒到黑哂 永遠都唔會癡底
啲人比十萬蚊都買唔到

心心個個都差唔多

why need the oil- haachama

又唔落油

茶餐廳嗰啲得人驚好多

痴撚線咁樣渣刀

啲雞汁仲喺個鑊度

哇屌,咁樣渣刀好危險
真係驚佢切到手

呢D煮唔熟既話心心會唔會生到成肚蟲

空中渣刀
手套撕雞
冇油

嘩屌 咁切野..

心豚蟲

moona moon緊心心煮野

講咗啲咩快到睇唔到

不仲了，手撕火雞

對手套其實係唔係同一對

好搶口

睇唔到+1

墨西哥人中風未

搶口c

always has been

牙心上星期好似話比之前肥左 , 所以可能已經生到肚都係

正常人類都已經中晒風

ina又偷玩MC 背後默默咁幫緊華生

Moona Hoshinova hololive-ID
oh my...

moona: and maybe use water..

oh my

中風人數+1

希望佢真係去check下

我咪係佢肚裡面條蟲

再嘈下次請你上去

睇個樣應該中咗風

牙月一定係好想食

個pan中間啡色個啲屎黎架

落水

典解加水

加水

呢個係non-stick pan 黎?

燶晒都未熟

Moons叫佢加

幻想緊Gura睇haachama cooking可能會講
Gura: Not bad
Gura: looks good
Gura: l would pay for it

其實貝叔都幾把炮 同JK組仲有くろのわ並排

睇個樣係

決定踏上2434EN audition呢條不歸路

牙心煮野唔加調味料, 好健康

冚蓋熄火咪得

我見已經stick 左

無鹽無糖 娶得過

冇落油黎講算好

一早落油就唔會咁

油都冇

點解仲未見佢落番茄同埋麵

慳家健康好女仔

係NTR皇女冇睇實ange佢就即刻走去撩女人撩男人

喺自己唔知情嘅地方度 同自己最親密嘅人突然同人熟左起黎 仲做埋啲噯昧行為呷晒醋之後仲話自己都要set ange 做 background

仲未出烏冬同餃子

其實係唔係咩0期有咩關係, 又冇話JP唔可以搞全英文stream

呢舊乜撚野黎

章魚?

應該係tako?

我都算劣食 但呢個真係

有2舊係咪已經炸左

其實haachama煮緊乜野

Ina

唔到餓死都唔食

仲以為taco 會正常返D

RIP lna

屌係咪炸過黎

想煮shark

死得好慘

魷魚酥黎姐,嚇我唔到既

依個入門級黎炸wo 起碼熟

結果華生都係要插火把

諗住喺超市搵

原來真係同EN不仲
唔怪得之前要退出ENser

咁炸法想埋尾都難

有哂證據
駁唔到

俾creeper炸撚咗

佢咁樣好似定格咁

法國ID二期幾可愛

望垃圾既眼神

諗下佢係靚女算啦

哇我屌，一撳入牙心個直播即刻見到啲不可名狀嘅野

台灣？

目前以haachama嘅水準嚟講算唔錯

蕃茄出場

食返個撈麵定吓驚先

蕃茄
好啦今次落蕃茄其實算正常

檸檬點睇

玩WINK玩左幾分鐘

出餃子未

haachama chama~~~

落蘋果????

果盤定taco

除咗話闢腥味之外 之後我已經兜唔到

沙律taco

Lemon+Apple

Tentacle
不可名狀係HPLovecraft鐘意用黎形容克蘇魯神話生物嘅形容詞，neta黎

台灣都為neta黎

呢個反而正常

無d原則既

心心今日係咁提en啲名

可能貪鬼佬鍾意佢把聲同個skin掛

某個海之老翻女僕

芝士

求下你落完芝士就收手好唔好呀

塊野咁似尿片

如果唔睇畫面
落芝士都好正常
如果唔睇畫面

點解

如果可以睇住心心進步既話個系列都幾有趣

不...

冇睇畫面，想知加左泡菜未

依加進步左好多㗎喇

唔係咁易嘅

嘩屌 真係唔夠膽食..

未
加咗勁多芝士

D cheese 溶左好撚恐怖

等等 taco唔係脆皮既咩

其實除左蘋果之外好似正正常常

Haachama!!?

心心係好女仔黎

大個女了

睇落幾好食,睇落

今次睇落唔太差

笑撚到我

返日本前好心唔好玩命

芝士落得檸檬架咩

睇落

件taco望落好濕

雖然心心係細路女有啲傻 但真係好女仔嚟㗎

唔一定,KFC個D都係凍+片皮鴨咁

只要你唔睇製作過程
同埋食完扑暈自己

落得，之前整芝士蛋糕都要落d落去

屌奶星又唔換手套就掂

你係睇開印傭 唔係睇開印尼妹

就咁睇係ok既

嘩屌 今次掂過生雞肉得唔得架

其實整緊餃子

covid 20

睇姐姐唔睇妹妹

對手套

真係食㗎

生極都係雪雞者 無事ge

佢餵緊鏡頭外面既赤井心食

次次都食

生三文魚都成條食啦 驚乜

冇人.....

人都死左仲要餵佢食

留意到haachama cooking越黎越少人睇

佢未死㗎

女人真係識影相

一千都冇.....

萬七 (好少)

剛才20000都有了

已經入哂ICU

之前幾多人睇

愈黎愈少人 最高19K

Haachama仲未食物中毒真係奇蹟黎

心心真係去醫院睇睇個胃好

上次個burger 3萬

應該班鬼佬夠鐘訓教姐 華生果邊都跌左幾千

鯊魚1.51了

告急 (3萬同按變2萬)

果幾舊好似胚胎既野係咩黎

雞定章魚

又玩巨腸

雞肉

心心要煮嘢EN
不仲

玩到打隻game名就出スバル個名

千幾了

我唔記得game名
search 486快D

jp冇人敢搵佢玩，要搵en先得

收左IOFI做妹

空媽氣場太勁

鯊有講過想搵

華生係度玩咩

其實係點玩？
之前down過，唔識玩就del咗
唔知點先會打中/點先會避到

今次有冇機過10萬？

人格分裂左果位？

Moona一萬
ぺこら五萬
應該係六萬人

係,兩個死剩呢個

我諗最高8萬平均7萬

AI算唔算時代既眼淚

Pronhub ASIAN

pekora上次夜晚MC有8萬幾同接

佢地collab係咪好似樓下公園啲賓賓咁傾計

呀狐

TTT塔塔底個開關我估

講英文唔似
一講印尼話就好似

玩啫喱

Mc魔法

第一個睇嘅v應該係佢
不過個陣仲未知vtuber呢個concept

人格分裂出黎果兩件既其中一件做左好似一個月都唔夠就極速收山
冇左AI個掛名之後超少人睇

果時仲係SUPER AI之後先睇4天王,再到委員會先似而家VTUBER個CONCEPT

AI仲係現役
睇到佢好努力咁去適應變左既市場

原來熱門post咁啱有印尼姐姐

3歲美魔女與兒子合照被誤會是情侶 已榮升嫲嫲外表逆齡生長愈活愈年輕

唔反了

會長活動休止仲係到like fanart

咪同你一樣

唔直播冇話全休止啊比佢休息下都好

但宜家呢個中之人把聲係咪已經換咗人

又BLM又pedo
條友一定撐拜登

水姐生日放啲id2出嚟搶風頭
難為水姐為你間公司仆心仆命

分身事件完左之後冇再換

for巴十秒後抵達現場

咩TTT個塔底咁複雜架咩
仲以為起好左上面生怪果度就得

個底好多唔到玩法㗎

唐巴都係黑人？

冇換呀 幾個月前反而係2個分身拎左獨立身份
AI變返元祖一個

得條鳩似黑人

可惜爆破後我見佢同接得返好少

本身睇佢D鬼佬係唔係轉晒睇HOLO

頭先天使台話一陣三家姐會同天使會長去開章魚燒party，星街都可能參加。

樂想入去幫華生手

可以屌龍尾

OMFGso BIG

三家姐琴晚有冇透露同火雞合作既消息

純粹講門其實2x2/3x2就會簡單好多

想join

華生依家係想整咩
中空落怪？

其實AI live個反應都幾過癮

同埋早幾日打麻雀都幾有趣

不過學呢度巴打話齋 走左嘅觀眾好難會再返轉頭
真係要睇佢有冇可能再造多次神話出嚟

原來華生依家699K

moona琴日原來升左9000

Ame 話要今日攪掂, 睇黎佢真係唔使訓

分身個期unsub左
但人格分裂之後都唔係好想再追返

佢同Aqua一定好夾
MC廢人又玩Apex
係溝通唔到

次次開嚟整個塔都搞好耐

幾百萬訂閱如同虛設，即使變返1號機
大家已經搵晒新寄託，得返傳奇性

琴日Iofi個翻譯clip中日英都有加埋咁tough都加唔少buff

AI同犬山今晚又打牌

依家同葵 貓宮玩fall guys

好少見佢唔玩槍game

Chat 已經中曬風

係唔係首度正式合作?

好勤力
頭先見佢開緊channel4周年紀念

第一次開咪

First meeting

海豚又係影片勢始終成本太高又會愈做愈冇靈感

睇到心都痛埋
女人既眼淚真係無撚敵

Aqua毒好多

運動會試過開咪
今晚係第一次正式兩個人合作

華生可以正式落手整啦

大運動會算唔算?

有信長今年廿萬都似

華生似乎知道左今晚係唔會起得完

聽日
真。finishing PPP

終於黎了
TAMA彈琴

冇記錯上年都係信長 仲有偽之美兔

張圖幾好用

今晚可摸耳去到300k

一日有48小時

最令我反感都係支那愛事件

佢間公司都係傳說

喺holo有咩資格扮慘

未訓都仲係今日`

記得果時DWU係Twitter串尻支那愛

35前幾日玩gta算唔算神回

睇精華算

有邊集唔係

華生收台前上唔上到700K

FEEL到世界大戰, 閃了

btw 我又無心痛
因為成件事太少女 甜到我要pause住睇

就係咁先可惜
如果係AI自己冇哂貨/做on9嘢/唔出片都算
個死因根本係運營不停做on9嘢
白費哂AI嘅努力

可以套落任何事物

Deep V

跟住有人同你講V講既野你點知真唔真

35次次玩gta 都好好笑

師兄都算老司機了

暫時睇咁多人玩都冇35咁好笑

不, 我狗講咩我都全面相信的

好多人話佢為左癡兔仔人氣係到做戲

見到helloworld就諗起System.out.println

總係會有人搵啲嘢黎屌
之前就話佢好臭串 同前輩講嘢用英文唔用日文

star可唔可以話自己慘

可以 因為唔係holo 係solo

johnny deep

我都唔忍心做埋台戲了

呢個?

唔信！

一齊玩就又養多個乖女

係 不過日文字幕長d 有10分鐘

果日佢激嬲35P真係笑到格格聲

唔係有人講都唔知佢自己做返

moona越睇應該越驚今晚

臨陣磨槍

垃圾rockstar幾時先肯比開收益miko自己貼錢買鯊魚卡買屋買車玩

搵牙雞教佢呀嘛

叫火雞即時開場教英文

: 你叫我教你英文 幫你溝第二條女?

結果星街尋晚開台唔夠10分鐘就提會長，唔知佢最後點

後宮動漫男主角

邊條仆街叫華生去訓教

咁講起琴日開台之前待機個時真係有一堆人係到洗

到開左台反而唔見哂 未撐到正式開台已經死哂

HAPPY 4 U

華生收左台

結果佢都係諗住起埋先訓

又撚狗咋

明明係我嚟先

冇就錯係冇一個人洗頻既

35=GTA

白色嘅季節

有2000個人比佢撚走左
連平時收台黑mon果下聲都唔聽埋一睇就知唔係真fans

玩得4個鐘咁少點做MC廢人呀
同埋衝上700K先啦

講真，搵火雞教好過自己學陣間就唔記得哂

Ame 又撚狗 , 扮收台
佢話佢雖然累, 但會整埋先
好女仔

勁撚到
點做到架

一個雜談回都補番啦

大家加油爆po 想係新po推メリッサ同腥長文

兔今晚COLLAB完隨時今個星期就一百萬

點解人哋可以玩到咁勁

咁樣係Live2D 但係打咗燈睇落好立體 同埋啲capture好好又無穿模 不過唔知實際用會係點

可動性

其實真係粉絲點會唔知佢幾個同居組係"老铁"
真係唔明

咩隨時，肯定得啦除非佢唔開台啦

阿女

基本上有開台今個星期一定過100萬

elite peko

線下試過一齊玩 aqua話自己係咁用天氣卡組

永續mc

問佢時間

sorry 隨時今晚過囉

14000円果個有咩特別？

23000無可能喇

原本聽唔到首播心情又啲差
然之後聽返メリッサ首歌
一開口嗰高音加轉pitch完全跟番嘅原唱轉
之後因為佢一開始用最高嘅實音去唱片頭仲以為佢會全跟原唱
用佢果把好清嘅高音去唱 結果冇
反而將成首歌嘅歌詞嘅pitch都較高少少曬
利用自己可以有力嗌出聲嘅音域咁唱首歌嘅聲線去唱
冇特意扮男聲同沙聲 反而係啲轉音位嘅空擋part 加入個人特色嘅轉音兜返落去或再做兩段拉高
長音嘅位用一啲震音同低吼去加入一啲變化
將原本嘅短音互連位特登加長佢去令音調轉得更和諧減少不和諧音
係個啲位加上少少嘅高低音變化玩法去加入個人特色同過往唱法match
仲係之後家姐把聲個高音位拉個氣音上去 玩實虛變
之後再用清到爆嘅高音去唱家姐嘅部份 用把氣聲去唱細佬拉高音個位
之後就完全斷咗個音
前半個虛實互變令到自己顯示出好熟自己把聲嘅感覺
個種自信同感情更加適合呢首歌
英文個part拉高音好正
仲有啲咆吼位為成首歌嘅意境更添一種瘋狂 歇斯底里feel
4分鐘個腔好正

結論 我覺得呢首係全cover裹面最好 build up到個人特色 融合到個配樂
都為成首歌嘅氣氛營造得更好 仲加到種不屈 同恥笑嘅狂氣
仲show到自己有嘅武器

利申 想聽千尋唱 同メリッサ合唱試仲好 兩個人仲可以突然互換男女part

返緊工都可以爆一個post

14000yen係full set包哂呢次所有liver嘅voice

一早埋下不仲既種子

搵人開新post

我仲以為額外會有野引人買
咁應該買修女算

ina今朝果3個鐘起左咁多野

新po

可能係因爲平時星街比天使少提會長，佢地先會存有幻想，呢位應該係選擇相信到最後嘅前星詠者

話說以支唔係獄鎬黎咩

有冇巴打去應徵

出道決定？